# “Интернет-магазин”

Написать 3 контроллера и в нем по 3 метода с описанием и моделям

Пример что можно реализовать:
Контроллер: 
* basket

Методы: 
* add
* delete
* getPage

Описать все методы контроллеров в сваггер в отдельном файле yaml

https://editor.swagger.io/
